Kha Mirero 5:8, Ipfi ḽa Mudzimu ḽi ri sevha uri ri ṱutshele kule na vhuḓifari vhu si havhuḓi. Kha Mirero ndima ya 7, ri vhala nga ha mafhungo a muṅwe muṱhannga we a vha a tshi khou tshimbila vhusiku tsini na nnḓu ya mufumakadzi wa vhuḓifari vhu songo kunaho. Onoyo mufumakadzi o vha o ima mikotoni, o ambara ‘zwiambaro zwa phombwe.’ O ya khae, a mu fara, a mu kuvhatedza nahone a amba zwithu zwe zwa ita uri a vhe na lutamo lwo khakheaho. Ho ngo iledza dzenedzo nyemulo, nahone zwa ita uri a fhedzisele o ita nae zwa vhudzekani. O ita tshivhi, naho o vha a songo ḓiimisela u ita ngauralo. Nga zwenezwo, o vha a tshi fanela u tshila na masiandoitwa a si avhuḓi. Arali o vha o vhona khombo, o vha a tshi ḓo vha o tambela kule nae!
